其實做緊咩啫你地

出黎示威->堵路->俾狗拉->屌啲狗警暴

你地仲想loop幾多轉

可吾可以解決左個罪魁禍首

但佢又吾肯整到獨立調查委員會🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

樓豬有咩高見

請提出意見

有d同意樓主，要改變下戰略，唔建議起正面衝突，最好係佢地在明，我地在暗